發唔發覺過咗新年之後每日都keep住有人死...

今日葵涌廣場又有意外

Rip

日日都有人死嫁啦

今年究竟搞乜

我意思係香港 開親新聞都話邊個邊個重傷不治 之前都冇發生得咁密

全籤顯示香港今年多交通意外，寄語港人要小心

屌又真係喎 單單都係交通意外 係唔係咁邪呀

1973年7月22日 => 1973年股災
新大嶼山巴士墮崖事故
17人死亡、23人受傷

2003年7月10日 => SARS
屯門公路雙層巴士墮坡事故
21人死亡、20人受傷

2008年5月1日 => 2008年股災
西貢南邊圍旅遊巴側翻事故
19人死亡、43人受傷

2018年2月10日 =>
大埔公路雙層巴士側翻事故
19人死亡、65人受傷